武漢肺炎專家確診感染

上星期仲係有限度人傳人

再見condom

香港再唔封關, 死得人多
人口密度咁高

不愛國了

有圖未？

叫啲專家食屎啦.jpg

大家想死就唔好帶口罩

磚家們咁好判斷力 自己死唔緊要呀
臨死前麻煩同埋d支那同胞講 香港醫生係垃圾
唔好引佢地落黎呀

話明專家，梗係親身試毒先，唔係點醫

Yes, 無錯

好感動 專家勇敢以身試病

condom +1

笑死
嗰頭講完自己都中埋

專家唔係話有限度人傳人？

没事儿 没事儿

幻覺黎嫁姐

有限度人傳人=可以人傳人

有限度有限度有限度有限度有限度有限度

專家食屎啦.jpg

柒到唔敢睇

可能被感染

香港冇主權，封唔到，因為香港人啦仲冇起革命嘅心

香港獨立, 唯一出路

講左一萬次

高～～～～手

Push

個專家依家應該寧願食屎算
命仔要緊

咁快打面

無確診過仲點叫專家？

其實香港人呢好簡單嘅，唔該你搶第一支槍返來，因為我地呢邊人多啊，搶完第一支就搶第二支返嚟，殺得一個警察得一個警察，之後警察自然會投降，之後圍攻香港特首辦同埋呢個中聯辦，奪取政權宣布獨立，第二日就封中國關啦，如果你唔而家呢一刻做我相信到時候，病死嘅人仲多過流血嘅人死

有冇人加死光眼

可防可控

唔緊要仲有党

肯定條撚樣叫雞比隻雞感染啦

以身試毒
神農氏

快撚啲死啦

karma is a bitch

送頭師

首先要學會面對恐懼 專家都算係一個有骨氣既人

期待就「反矇面法」香港政府提出人大釋法，止暴制亂

笑到仆街

知啦

比D時間

報應！！

傳開去，冇時間，比我做一次軍師

好大聲笑左！

dklm 衝撚曬黎西九去hk醫院
知自己係支那實死

證明佢對黨不夠忠心

屌，十足荷里活災難片劇情，救災專家都奶嘢

點可以承認自己感染，有辱國家！

自己掘個窿算啦

應該立即和藍絲及民建聯d類人士接觸，我相信佢地一定會幫到手

專家淨係帶普通口罩

回力鏢啊

Instant karma

專家

大家係咪唔理佢哋啦？

你還有黨

叻仔 親身感染 為左試藥
黨會將佢化成英雄

以身試毒

武漢d磚家食屎啦

你識條鐵咩，以身試毒，華坨再世

（直播）毋忘7.21 元朗黑夜半周年靜坐

除咗恭喜之外

認同請分享 好人一生平安

最恐怖一定係武漢高鐵.....

個到一野就送哂d 毒去其他省

無中過武漢肺炎既都無資格稱為肺炎專家

為咗維穩背叛專業草菅人命
抵撚死

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

現代神農氏

笑撚死人 不過親自上陣到呢個地步 值得佩服

沒事兒 沒事兒

親身試毒

唔緊要啦，最多咪有限度死亡

感謝黨

親身試毒 偉大的黨

攞病毒嘅第一手資料

人民信用系統，禁止矇面戴口罩，建設特式陽光社會

賀年送大禮

笑撚死

專家親試，証實可以人傳人

天竺神僧

LEE D咪先進囉

都未傳俾甴大大全家，都算有限度啦

武漢疫情有險可守

害人終害己

抵撚死

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

手足不是Condom，明天聲援手足

唔試下點知點醫，話唔定自己做緊實驗
你哋仲笑佢係傻鳩

笑死，d大陸仔話見到係香港新聞唔信，話香港報導假

說好死都唔比黑醫護救呢
愛國勇士

為你唔好死住呀

傳埋畀emperor屎先

死撚埋既話笑死

[事態嚴重]武漢肺炎、 黃絲應該民間自行通報

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案
通知手足注意人物地點，即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得自保， 今次是一個重大機遇！

湖北有個神農架，估唔到專家都同神農氏一樣嘗百草百毒

專科唔係全副武裝？都中？

駁吾刀

黃醫 / 黑醫 / 暴醫

警察投降,攻香港特首辦之後係解放軍
軍隊>警隊>有槍既普通人
軍隊既武器勁好多,嗰D真係自動步槍
手槍仔同半自動步槍係完全唔夠打

佢死果刻可以正式宣布病情失控。

神農後人

airdorp!快！

呢類病毒係咪到三四月天氣開始回暖就會自動滅亡？好似SARS咁

可能死埋 貢獻祖國

只有黃屍先會感染
要自保 遠離黃絲

亲 你还有党

都未死就唔好叫自己專家啦屌你

食衛局副局長中左未？隔離左未

笑左笑埋右 報應嚟

名垂千古

多行不義

cls 講緊呢班垃圾都係full gear落去視察
咁都感染到 呢隻新sars真係唔小野
大家真係睇路

美國會出空軍
美空軍》解放軍

恭喜

希望冇得醫喇